[905]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(198) Debut Showcon直播中

屌你老母

元英條腿正到仆街

lm

娜B呢

快手到

屌你老母柔理

油b

好撚嘈

屌你老母噪音污染

好撚正呀

我想嘔

睇黎娜B真係好唔想負責Rap

娜B Skr~🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

娜b rap

感激殘巴

去緊旅行無追post
我想問有無link

奈子下首主唱ok？

櫻

好嘈

日專囉

係其他作品補番數比佢

nako真係killing part

good

唱得真係好難聽

好多油b

真B

點解仲係佢

嚇死

真訓

膠真

仁美成日訓

屌我鳩up咋

油真係好撚嚇到人

佢唔RAP唔通真係比清純地獄RAP咩

油膩wink

彩元

甩帽係咩料

真係睇得好辛苦
要係咁睇

Nako

好得意

肥妹豬
nako豬

奈子專登跌帽喎

彩元忍笑個樣

以後HI醬個角色特點就係訓覺

nako

Nako好qq

到時成團可以落地獄

MINJU呢個LOOK

幾時放dance practice

無人打龍門 焗住打龍

娜B件衫好SEXY

做一次伸手黨
有無lin

真係似子瑜

nekkoya

ending仲有成秒 mc竟然可以cut咗

個個LOOK 都冇輸過

youtube mnet official

娜B即刻同我換咗件衫佢

所以究竟concept trailer個video景係真係純粹整黎比concept trailer??

永遠既C櫻花

娜B學壞哂

娜b初嘗性感

珉周零死角

MINJOO 馬尾 好鄰家

Minjoo呢個髮型

駁唔到

O My

開波

宥真同柔理 fd 到

我愛娜B

哇屌條裙

nako肥hi係我個女 唔准搶

編舞正就得

一首歌一套衫咁好？！

of course i want you

一人一個好WO
比HI醬我

一陣又換又播片

櫻花真係隱C

權f

mamamia

似CLC D 歌

權F唔好再跳嚟跳去得唔得

隱c

唔識欣賞櫻花套衫

我要搞les！！！

我眼好花

權F CLS

哇

頂 整到成個羅高恩咁

好想幫權F hold住

權F

真....

件衫好我幾鐘意

變權H啦

個背景搞到我頭痛

呢首HI醬可愛到呢
權F個F就爆出黎啦,搵人幫幫手啦

變色龍

無可否認 弱智風已經超越某團

hi醬呢首好多位

手機都有3D

爆啦屌

d鳩叫都幾短

我幫大家頂咗去啦

肥hi把聲同paty真係cute到爆炸

認真討論，權f咩cup? 好吸手好想揸

首歌一般

輪到我要沖涼

權F係朕既權貴妃

宇宙大主唱邊夠氣

好彩冇用黎做主打

又播片

H 點會吸手 咁大

叫兩叫就斷咗

係咪唔夠喉

agger

有我地d改圖

岩呀
呢首都係麻麻地

即刻去沖涼

有咩？

冇留心睇到添

佢係最壞既女生 可以食兩枝煙

元英真係細路扮大人feel

好大對耳

睇片都知佢地想推邊啲人上位

sidetrack玩下唔同曲風都可以既

wa diu塔諾巴威鳩啊如果係真

Izone chu個音好似好聽啲

唔係講笑 搞到我真係頭痛

圖？？？

做乜

邊沖邊睇

扮緊青蛙?

Min joo老師 快點上堂

do mud 9

好似青蛙

笑死

好彩姐

雪榚唔關我事

邊度

1 TAKE過佢都算勁

呢D以後黑歷史走唔甩

佢好令女

教書一定係搵權F！

NAKOHITO世界級

教緊killing part

社會人

難怪Rose係主打

尷到

睇到彩燕d暗瘡

快點_ _我

哺乳教室

hi醬

食飯絲呢？
佢睇完應該high到癲左

夢和希望

死肥妹韓文咁勁

現實去到禾櫻個到，係到打機 俾權f周到

hi講野聲調好可愛

HI醬真係好可愛呀
夢與希望

現場

勁左好多

肥hi 成日睇稿

下一首應該輪到Beautiful Color

個場叫得勁響

想俾肥hi教書 教教可能我教返佢轉頭

踢爆佢

我愛肥hi

個日就係拍呢條

屌又蝦我奈子

又笑

雪糕cf?

又搞nakob

官方diss

實係睇稿

屌勁差

屌

………………………………

瘋狂DISS

好狗 但好好笑

nako好高

好賤

背景聽住1000%

仆街

呢個好睇喎

玩鳩Nako

元英已經紳士腳

Nako 最高！

nako sell到
牙膏味我都狗衝去食

呢個雪糕
我食硬

食完飯返黎仲播緊唔知咩既

植入式廣告咁好笑都係第一個

唔得,呢隻味真係好撚難食

真係雪糕廣告？

好撚正

係未會講櫻花打機

娜b!!!!

到時間

諗起有個星期元英1nako2 個身高對比

牛油

min cho co cho co

屌你老母！！！

nako個表情

係啦
都係呢個組合

mv d views 又解鎖返
可以刷了

有濾鏡我個女sell到咁
屎我都照食

厠所位

油

屌你老母 以為得娜b

油膩啲戲屎到

符合油B性格

櫻同清純權F一組
似做ol？

哼你老味

屌熄mon保平安

뿡 你老.......
娜B cute十倍

大家去廁所啦

完左依part同我講
我再開番

係，權f,櫻花同清純

塊面扯到咁
又要去醫院

櫻花偷雞打機

放過安娜啦屌～

抵死俾人杯

油b本色演出

真牛油

油先係主角

真真來拯救娜b了

可以唔睇住

仆你個街油飯

木偶奇遇記

真：你朋友？
娜：

可唔可以斷一斷線先

邊忽似彩元

屌 學校2018咩

係未完？

咁認真

點撚樣呀

屎戲到尷尬

好尷我睇緊啲乜

好樣衰呀

ol

哇屌

F

權F來了

屌權FFFFFFFFFF

嘩~~~~~~~~~~~F~~~~~~~~~~~~~~

我要變les溝佢呀！！！！！

OL

權F
正呀喂

H

秘書play

哇 個f

OL 哇

權f好多飯

嘩屌你老母靚到

側面真係好撚似白菜救命

金秘書

馬尾

我都係為左呢一刻炸

阿權 櫻

打機

果然真係

我已經笑左

笑死 呢段

電莖

笑死,救命

2個毒絲

兩條毒撚 櫻清純

輸左

電莖櫻

屌啱啱冇睇先係啲搞笑嘢

指原巴ho ball

sa 秘書
姜秘書

櫻個樣

好想比權F瘋狂教訓，瘋狂OT

好大官威

WA 屌

櫻咁似著左老師老師件衫

櫻花第一女優

櫻花好正 阿權

擺係檯面

放上檯 痴撚線

放上台

權秘書個胸擺晒上台....

又放上枱

返工偷食雞

wa

張枱

痴線 放上枱

真係好似

痴撚線

人都癲

D戲好過___百鳩幾萬倍

屌你 迫到咁 點忍呀

d演技由內到外 再由外到返內

阿媽表示唔可以邊食邊睇

權f對波飛哂上台

擺上枱你老母

清純

放上枱點夠你玩

賣電話

真係金秘書啲劇情

清純又溝女

sell 電話

我飽撚哂.....

櫻花仲唔幫佢托住對波

sakura縱火

用愛發電?

金秘書正

大到仆街

呢part真係好好笑

女飯啲叫聲好明顯

呢3個係年紀最大果3個

嘩呢個好撚好睇啊

溝女王櫻同清純

櫻花無辜樣

這組合 我可以

又有新cp

用返pd48做乜

個片頭

我想做張枱呀

搞到我想睇返原韓劇

唔洗食飯 飽撚哂

唔講都唔覺

播錯片?

要跳nekkoya了

3p

到CONCEPT ! 正啊屌

Would u?

my 黑 bra

到concept cover

好想比朴敍俊屌

我真係第一次發覺原來廣告可以咁好睇

尾哥

屌嚇死人咩

正啊

屌我冇睇
呢幾個月掛住追izone 全部劇停咗冇追

好大壓力阿

用返呢個造型我受

wowowowow

6 concept

仲以為係nekkoya

1000%呀屌

嘩屌你老母

1000%!!

櫻c！！！！

1000%

sakura

啊我唔得啦

櫻好正

櫻D發音

竟然係1000%

電音櫻

我HI好可愛~

櫻奈1000％

1000%無彩燕

no minjoo

嘩屌有無得買呢個版本？

換曬

呢首冇珉周已經冇意思

彩燕rumour啊

點解有油b

跳rumor嗎

特登留去 rumor

去左RUMOR組

屌！

走油啦仆街

頂 油

都冇minjoo

JLINE 拖油

無彩燕珉周

應該換曬
唔錯啊

呢組走油就FIT晒

曹婦唱喵果句

清純直接咀都唔對

差彩燕齊哂我個名㗎

屌 1000%係我最鍾意果首 點解有佢係到

好cute cute hi醬

真撚到

走油我即刻打飛機啊

佢唱邊首都係鳩叫姐

屌 櫻好正

正

本身好撚正

肥HI著返MIU套衫

都係team8 不用分那麼細

奈子露肚腩

尾尾個句交咗畀仁美

即係下首歌冇油

look at my 黑bra 彩燕

超強濾鏡

肥妹件衫縮晒上去

1000%呢個組合走油既話真係完美。

追唔切

我最鐘意ROLLIN 同1000%

笑咩呀

著得落?

權h

冇彩燕冇minjoo

HI醬件衫係咪下尾之前著個件

miho把聲又出現係我腦海

走油換彩燕就好

直接講 11人已經好完美

神巴

油B高音

屌又係八婆嗌高音

俾返彩燕同Minjoo我

權F 著呢D都幾正

最鍾意To Reach You同Rumor

膠真HI醬心心

I AM

櫻c 正

屌你櫻花C啊

i am

好入腦

miho

禾櫻世界級

1000%無娃腳 好似無左靈魂

又黎 屌

下飛左？

COOL 呢

Cool le~

cool呢

娜B 正呀

走油就高汁

咁快出Rumor

個觀眾咁似仁美朋友既

又cool呢

屌屌屌屌屌屌 正呀

rumor

笑撚死
Break 都要影柔B幅相

要 look at my 黑 bra 啦!

COOL呢

대박 蛙蛙carry rumor

彩元要怨D呀
可是IZONE 喔

完美版本

嘩屌好撚正啊

屌頭先一開始1000%個鏡頭慢慢向左移果陣
就好似買六合彩開獎咁
我望住個moon心入面叫
走油呀，走油呀，走油呀，走油呀
直到去到元英果到我都心諗好呀...好呀
最後真係大屌左一聲，你老母

奶聲rap

彩元個pat

啱啱以爲尾哥係度唱1000%

好掛住初緩

look at my 黑 bra

rumor呢個組合又係完美。

初緩

彩燕個眼神係咪想殺死人

D黑絲去邊晒

仲有sae

YENA GOD OF RAP

真係奶聲 rap
同初緩好唔同

睇黑bra架屌你

咩組合 一走油已經好完美

娜B著左權F果套

彩燕fit到

正到仆街
之前d回憶返哂黎

原來柔B背定1000%歌詞係為左出道

個套好似係初緩架

岩 我錯

唔係著左初媛果套咩

彩燕話比我聽，成個舞台係佢既 好powerful girlcrush

真係用心良苦

12人走油可以做團飯

彩元好撚正呀

笑撚左出聲

連衫都背埋 我好掛住佢

權F鳩叫得好好聽啊

謎底終於解開

計劃通

彩燕好撚正

我已經直接買左十隻碟

係我地誤會佢

完美CARRY左

原來係先知 失敬失敬

唔錯唔錯

詩炫?

屌無rollin

你哋都唔專心睇嘅
睇完舞台多咗咁多頁

表情黎講呢首珉周掌握得幾好。

石頭一早通知左佢

望住珉周個樣好想笑

呢下型到

呢段rumor 可以係咁j

彩元娜b b

出道之後星味出曬嚟

仲有柔B唱1000%彩燕個高音好撚難聽

鬼唔知咩

頭先係咪影住啲識嘅人？

櫻啲震音又好撚好笑

1000%可唔可以整blur版
好撚正呀

櫻花唔走音得唔得

櫻
走走地音

櫻又走音

勁走音

分頁

走音係特色

有少少似Momo ...

係

台下射曬精 見到珉周發左癲

+1

唔走音叫乜撚野櫻花

sad frog星味爆了

手機睇live電腦上連登

一早都話
珉周絕非花瓶

佢講日文都走音架啦

櫻再誇D

咁隻眼都會望咗佢另一邊冇睇到

櫻花唱1000%個句我喊左

pd時期拍到佢好一般

12萬人

12萬咩？

咩12萬

12萬銷量

觀眾

20萬人直播

睇緊live

日日都sad住

印尼妹就算吧啦

我調返轉。

有12萬人咁多咩

兩部電話

中大娜b

主持唔好對住禾條女笑淫淫好bor！！

n個channel直播人數加埋掛

你個名

權F 世界第一

點解得權f唱番自己本身果首嘅

YOUTUBE就3萬

naver都有live?

Vlive 都100000起跳
120000預計中
所以碟200000+ 係保守估計
最少連登個個都2隻up
有d仲10 隻

屌 咁多人叫

仲有FB個邊丫麻

屌 d韓仔 taste

哩排望到咩咁
未追po
照留個名先

彩元2號

夾返啱concept姐

太肥

代表

李昇基

代表nim

因為跳1000%會

不 得 了

叫佢收皮

權E真係冇改錯名

肥你老母

屌 d人獸人咁叫咁 到 個時

昇基

我係睇緊fb fb都係4千左右
12萬好誇張

因為油膩一早預備要唱1000% 另一邊主音位空咗冇人補

代表nim
想奶

直昇機都出埋

黑bra咁啱佢

想睇權F著1000%衫

李PD套衫好gay

李代表

竟然唔俾元英做C唱返ROLLING

soyou無得輸

SOYOU

Soyou

唔只E

mnet official yt 就8萬

有冇肥秋？

洪基好正

裴老師

未瀨尿 唔專業

我裴裴幾時出現

李洪基好似瘦咗

80000

咁就差唔多

叫佢收皮咋

我發覺頭先每次影NAKO都有個女飯尖叫得勁大聲

may j lee好正

may j nim

好黑

May j lee好密實
有啲唔慣

哇超黑

裴老師個頭

MAY J LEE

黑人

我裴！咁橙既

救火裴做咩咁黑

Miss裴好似泰國人

容俊man咗

屌你

以為泰文

Cheetahs

冇咗浸姣味

mean

係喎之前乸到乜咁

諗起洪基首歌

點解低炒

Cheetah今日叫淡定濃妝？

雄風再起

今次個妝係咪最淡

正常妝

淡

叫祼

素顏啦一睇就知

主打黎了!

唱完title
完

MNET FB都有3.8K左右
差唔多啦

頂

收皮啦屌

收皮

encore Nekkoya

即刻MUTE左

Yuri young
Wowwwwww

個MC叫油做咩9呀

黎了

我熄左聲

dllm

靜啦屌你老母

可以去廁所了

Mute咗

又CUE YURI

屌 佢把聲係咁扮可愛做乜9

唱唔到

炒撚左佢啦 仲黎

即刻MUTE撚左佢 屌你老母 叫乜春係到

廁所位 2分鐘後番黎

好撚乞人憎

好撚核突阿屌

又降key?

個MC識唔識架

含撚聲

薄聲

唱唔到唱唔到

唱得咁勉強就收皮啦

Cheetah標準嚟講真係素顏

知自己唱唔掂

兩枝煙

叫彩元唱好過啦

以為自己好唱得個下先好笑

比采元唱啦…

降key

權f玩野

Main vocal

權F撚mc

炒得啦

元英忍住唔好閪呀 唉

mc rip

叫mc做main vocal好過啦

MC人生嬴家

條淫蟲

屌
好撚酸

屌 權H做MC仲好過條佬

已經贏左

元英注意表情呀……

🍇🍇🍇

頂 又係佢

一話mc企c元英即刻西面

笑到呢
合唔埋個口

即刻變青頭

mc都掩藏唔到咁開心。

屌你個mc

做咩9阿 點cap 圖阿

嘩頂你低音到

唉

又降key

仆街冇睇到

頭先又西左下

正常發揮

圖呢

讓位個下已經即刻西

元英仲係咁西面 遲早變第2個RV 野日

表情管理啊奶粉

諗起禾珠

有冇gif

YOUTUBE可以拉返去睇

係唔撚係
陣間睇返先

支持拍劇

唔知點解諗起krystal同hara

返工忙到睇唔到呀屌你地!

愈來愈覺得似cindy

可以演西女人

佢可能係一無表情就似西面。

14歲小妹妹
唔好咁對佢啦

星船送佢去學下野喇

我覺得唔叫西囉

等中字再睇 記住秒數

他只是個孩子?

我都覺得係天生西西地果type

好唔慣冇咗showtime

好近

唔唱Beautiful Color?

國際女團主唱

有冇聽到粗口屌個mc

係未播埋玫瑰就完？

笑咩

羨慕死

你地係咪太在意佢個樣

加多個nekkoya

絲打好前排
葡萄

Zoom左咋

原來韓國有廣告

徐康俊好撚正

唔笑姐

小弟都未睇頭一個鐘

影唔到櫻花

一生遺憾ching

放工
MV唔夠4個鐘view數上到1M

現在睇會唔會冇咁西

準備好多片

突然醒起我真個馬尾係咪裝假狗

真係遺憾

導演都叫佢笑，即係佢其實天生西西地面

肯定係 櫻花都裝咗

宇宙女團

Mnet同Naver實時第一

Minjoo

開頭1分鐘1萬
keep唔到
個個掛住睇showcon?

音源

izone即是正義

生得西面同高唔係佢既錯。

又贏

就來又爆post

找數未？

1 Bugs [=]
1 Mnet [+2]
1 Soribada [+2]
4 Genie [+2]
5 Naver [+2]
10 MelOn [-1]

比佢西面啦

又一次MV

媒體showcase無片睇？

唔怕生壞命最怕改錯名

下 咁邊個錯

應該爆之前完？

某人找數

國際女團

快d all kill

又播 換唔切衫啦

宇宙女團又然

MV好高質，第一次睇

又播MV

我最緊張就係melon，居然跌左

頂 原來呢個old news咗

彩燕

屌 忙完已經過左成個Post
Live都冇得睇

melon 升唔起
渣ga

邊度會有重播睇

炒車

正撚到

IU躝開啦

youtube mnet official直播完應該會留片

一陣就升返
等你講呢句

melon TOP10已經好好啦

個mv啲用色同首歌其實唔多夾

話唔定會出碟

依個真

首歌越聽越好聽

實有

點解我彩燕正撚到咁，
SHUT UP AND TAKE ME MONEY

終於記起點解我話好撚似 Cube 舞

入夜重想升 傻撚左??

隻歌真係

權F對波罅

一完就有大把人放片啦

等blur曹版

等重播

可以等埋中字

set做手機鈴聲，
求街上相認

實有BACKUP既

好大

得罪講句日本line整大左個fans base所以輕鬆音源第一

完咗？

唔知一陣咪嘴定唱LIVE

宇宙天團埃鬆大炒過氣歌手李知恩

磨牙

真係cls

好誇張

老實講 la vie en rose d鏡頭分配好過no way man

12 VS 23

櫻仲要喺隔黎

global girl group

未 主打都未唱

黎啦

show time

it's showtime

It's showtime

屌我唔準你咁講

係izone(走油)即是正義。

it's show time

就爆po

乜鳩野我地既選擇,呢句野真係好撚難聽

喂d歌抄曬一碟咁既

出道

唔好再播排名同BBQ歌得唔得
想死

快撚d啦

又睇油假喊

萬聖節？

可唔可以唔好播返48時期既野
前面所有野都建立緊好感
冇啦啦拉返去48時期就嬲撚到震

唉....又諗起PD48

整得ok啦

爽

黎啦黎啦

專心睇

講得啱啊屌

好震撼嘅前奏

啲飯未背得切應援

櫻花戴返頂帽會好d

頭個花POST好高質

咪嘴

呀！！！！！櫻唱個句呀！！！！

娜B加拿大

娜B rap我ok

我彩燕!!!!!!!!!!!!!!!

好正

好慘 采元高音冇近鏡

dance part無敵

LIVE好正

隻舞好中我喜好
成首都好多手部動作,仲要好多都好detail
好吸引

頂你 nako c冇乜鏡頭

一樣

Nako企C咁少鏡頭

encore

小弟好撚滿意

櫻果句算係killing part

nako c影曹婦我屌一聲

mc出黎啦 deadair啦

做咩唔影NAKO

去咗yuri chan到

姐姐，我們真的做到了！

今日好撚滿足

段舞排得幾好

真係仆佢個街

繼續出呢D質素既歌同編舞
想唔紅唔爆都難

nako真係得幾秒...

可能個cam man都認錯人

SEXY娜b

櫻上到台真係型到爆

如果喺現場睇會嗌到黐咗線。

一路睇到尾覺得首歌奶粉除左頭尾冇咩鏡頭
BTW HI醬成日係人地D PART既左右或者前面

真

睇完舞台清鈍都多鏡頭

你可以去死一死

真girl crush櫻

彩元冇乜鏡頭

NAKO 領舞果PART CAMMAN 運鏡運衰左

下首唔該至少keep翻一首歌係正到咁

護法位

狂咳

唔會掛

好耐冇見珉周喊

又sad

wu 之 媽

清純反而攝左好多鏡
由頭到尾都有出現

屌，仆街鏡頭，全部日本line 得一秒定格

蛙

呢個先係熟悉既sad frog

Mnet依鑊落重本
由album 選曲 編舞 teaser mv
樣樣都好掂

出道啦

真係做護法好過C啦屌,
成日都比鏡頭帶到,HI醬真係發達
真天選之女

喜極而泣啫 唔叫sad啦

最公平都係個mv

又走音喇屌

happycryingfrog

個畫面 好靚
好滾動

nako飯係叫得全勁

櫻式走音

權F 櫻 HI醬 彩元 carry

比左 真心on9

1001

因為WO就解散
依家要靠唉鬆搶錢

嘩 某婦個鼻就黎穿

Nako令我諗起有情

搵人開定

觀眾係寵nako